麵大師, 雲大師出黎指點下迷津好冇

黎緊點走呀.....